好想同吉狗弘熱食飯飯

想像太好

狗巴唔肯出

y

唔知ig吹水都唔應

u都唔應喇

我冇打lol 尋晚咪傾緊

呢家D人好串